對付早上地鐵站有速龍既方法

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

[禍必及妻兒]所有人FB/IG等等即刻轉頭像

直頭咪坐黨鐵啦
你搞到佢人流減少 係商戶租金同廣告收入都減少啦

有巴打講過票價收入其實佔好少咋

佢哋逗你唔需要理由，係最後入唔到你咩罪，但撚夠你幾個鐘都夠你受，宜家佢哋既諗法就係有殺無賠

我都有諗過
拍完卡跳閘，會唔會令後面果個拍唔到
不合作運動